有冇人知我隻手咩事

[img]
好痕

濕疹

rip

有咩想食/做 快D去

梅毒手

但我由細到大都冇架wo

同問

下世小心d

Google 左睇下乜黎

我個fd之前識一個人又係好似你咁 最尾死得好痛苦

後天都會有

放心我未有咁快

其實有冇話乜原因引起

痛唔痛？ 係就係蛇

濕疹確切的成因仍然不明，但可能是跟遺傳有關。大部份患者個人或家族成員有遺傳過敏的病歷，如鼻敏感、哮喘和花粉症等。另外，部份患者的免疫系統呈現異常的敏感，對四周的環境或食物中的某些物質（稱為「致敏原」）過敏，但這些物質本身是對人體無害的。

致敏原因人而異，但常見的致敏原包括家居塵蟎、刺激性的清潔劑或肥皂、香水、花粉、動物毛髮和羊毛衣物等。另外，環境濕熱、溫度變化及患者的情緒壓力，都可以令濕疹的症狀變得更嚴重。

食物方面，牛奶、雞蛋、花生和海產類食物常被視為引起濕疹的致敏原。

生到咁大達都唔去睇醫生 仲上黎連登問班小學雞
比你問到係咩黎你都唔識醫啦

蕁痲疹

唔痛 靜係好痕

問下冇壞既

試下揸無比膏
之前試過 可能掂到啲野敏感

睇醫生啦。。。

返屋企試下先

揸完睇下有冇事先

呢種無得醫 藥膏都止唔到
佢會一直痕，你會忍唔住一直R
最後R到潰爛 細菌入侵
有咩想做好快d做

想快啲有個女朋友 陪我剩下時間

巴打我手腳都有生
i know that feel

我個朋友之前病發個陣都有呢啲

但佢已經過咗身三年

你慘好多 腳都有

佢乜嘢病

雞蟲

安心上路

諗起文員仔

隻腳潰爛埋唔到口

有機會係病膚敏感
睇醫生食藥搽藥膏一個星期左右會好

香港手啊 我都有
盡量唔好洗咁多手 會洗走d油脂
同埋洗野要戴手套
利申 十年都未斷尾

娥羅納英幫到你
唔好買含有類固醇醫膏嗰啲

準備定機械鎧啦

屌，睇醫生先啦

仆街同樓豬一樣
唉點解會咁

記住去藥房買藥膏啦

下世_ _ D

香港濕加你抵抗力差，休息下會冇事

胃癌

可能生癬？真菌感染，睇皮膚科醫生好啲

斬得

睇醫生啦 lol

睇中醫

指甲太長

有機會係果味野
樓主係咪有不安全性行為

嚴重手足口病

下世小心d啦

我唔叫雞⋯⋯

吓

我諗我應該係

主婦手 唔好成日掂水

我好安全 多謝

依家冇咁痕 頭先痕到我

撩唔到鼻屎

我明啊 我會R到爆水先收手 痕就要R爆佢

忍下啦

我個胃都成日痛喎 早排仲胃出血

係呀 爆水先有滿足感

識一個人隻手又係咁，兩個月後死左

比車撞，唔關事

我都有

切左佢，如果唔係遲早會散發

我都有 係抵抗力差 夜訓 加埋濕疹先會有
飲多d水早返訓唔好r就ok

我成日冇三點都唔會訓

我都依排日日都好夜先訓 搞到又起返
所以我諗早訓好緊要

似濕疹
我前排都係咁
冇啦啦發

要切j

我細個成日生「風難」痕撚到仆街 唔知大家知唔知咩泥

剪指甲啦仆街

樓主係咪成日濕火水 油渣呢d野

濕疹都無咁紅腫掛，幾嚴重喎，快啲睇醫生

係萬寧定屈人寺有隻中大研究既產品，好似叫濕敏清，超有效！

我家姐同老母皮膚痕，唔知原因都有效

認真如果香港手黎講都幾嚴重 建議你及早治療

Btw男人老狗留手指甲好撚嘔心呀 好心剪下啦 到時痕又r仲衰

戒有雞蛋d食物, 乳類產品

行申: 成背脊都係.

冇 極少飲

好難改

蛋好難戒

關你咩事

去睇醫生啦
我係醫生咩?

你又知我男人

我都差無幾

冷雨夜你隻手生癬

濕疹
試下用綠豆焗水飲 睇下得唔得
落一把落保暖壺 加熱水 焗一個鐘
之後飲左佢
試一排

你去睇醫生都係俾藥膏/類固醇你楂

唔係吹水

愛滋 梅毒 白濁 尖銳
做好身後事

Ok

唔好食d豆

生係隻手到咪算好
我生係塊面到

見到你嘅死兆星

天花